基奧特終於都官方了！

雲加真係癲撚左

吊 黎香港 去茶記開發報會 先夠料！

呢d小小味道都冇 垃圾

快啲走，留起阿仙奴埋沒左佢

豬sir

強顏歡笑

[quote][]

樓上

基佬

I spent five and a half amazing years within the arsenal family. This beautiful story ends today. Thank you for your warm welcome. I would like to especially thank the fans for their unconditional support upon my arrival #nananana #ThankYou

水野朝陽

支持豬sir

唔洗踢翼

激活住烏

breaking news

Feel到基佬去車會仲勁

住烏絕殺瘋狂鏟草的影像已在腦中出現